[新手求教］咩叫泊大巴？

係唔係好似曼聯咁？

強弱懸殊到點樣先可以單場射門36次

射三十幾腳先入得三球
仲唔係泊大巴呀？